［推推推］沙田附近各地方逃生路線情況！！！

推

幫手推啊

2301 沙田有一班往紅磡列車廣播暫停服務 宜家所有乘客被迫全部下車！！

Push

推，其他唔重要既post由佢沉底

推啊

比多啲人見到啊

推
大家唔好睇打狗片打飛機住
幫左人回家先